# Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы. #
         Циклы нужны для выполнения одного и того же кода несколько раз. Количество раз которое он будет выполняться,
         можно задать в условиях цикла. Создание цикла упрощает и укорачивает код скрипта.
